why rise today

Dow drop 700
Hong kong chicken rise

Trump save us plx